其實曼聯既問題係太多黑人

法國都有個基沙文用腦 曼聯前面清一色黑人

摩佬覺得盧卡古睇樣同杜奧巴差唔多

曼聯有人架？

爭好遠喎清

岩呀 全部狗黎

Ching sick ball